何君堯去信林鄭 建議「仿效日本」 九月立法會選舉延期

武漢肺炎疫情持續，近日大力推動政府盡快就 23 條立法的建制派派議員何君堯，昨日去信行政長官林鄭月娥，建議延遲今年 9 月的立法會選舉。

何君堯的信件指，武漢肺炎令多國受嚴重影響，日本政府亦不惜代價壓後一年才舉行東京奧運，他「極之支持」特首果斷加強規管群眾聚集，但近兩周從歐美回港的人數激增，令感染人數跳升，疫情走勢難以預料，建議為「安全和公平」起見，考慮「仿效日本」將九月立法會選舉延期。

他表示希望林鄭月娥及早考慮和作出決定，以便社會能調整和作相應安排。

何妖好驚輸咩

你自已諗下啦
上面叫佢出黎擺咁撚多街站簽23條
網上又簽
依家又話延立會
擺明想今屆23條啦

好，廷到2047 ，終身制

好！支持！順便等美國取消香港特殊地位

中国零確診喎，點解唔仿效中国要仿效日本，係咪漢奸

做咩要仿效外國勢力
漢奸

萬年國代來了

法例完左５年任期今年立法年度依班友即時唔係讓員
依班友想delay都無撚用架啦

仿效日本切腹
就有你份

延佢老母咩延

同意，推呢個
樓主pin啦

最好叫特首解散立會